= RootMe: TELNET - authentication

== Descripción
Estando registrado en https://www.root-me.org[RootMe] +
Este https://www.root-me.org/en/Challenges/Network/TELNET-authentication[reto] de redes nos entrega una captura en wireshak de una sesión TELNET donde debemos encontrar la contraseña de un usuario.

== Solución
Examinando la captura en https://www.wireshark.org/[Wireshark] se encuentra el paquete donde en el campo data se anuncia que se enviará la contraseña y apartir de ahi los siguientes 4 paquetes contienen las letras de contraseña que es _user_
